新一波疫情真係年輕人都係無乜料到！！！

45歲以下我都當你年輕人好未?

而家疫情已經第四波
四波全部撈埋一齊計, 都唔夠2019年一節幾個月既季節性流感死300幾人多
而武肺疫情數字只會不停無限疊加
我真係好驚啊